［小報捷］逆巿加租 迫到深黃店 街坊Cafe停業既業主放盤 但杯葛行動仍然繼續！（通菜街1號威達商業大厦鋪位）

唔好因為轉咗手俾姨媽姑姐就放軟手腳
總之唔理邊個接手間鋪，杯葛永遠生效

事件：

位於旺角的「街坊CAFÉ」負責人陳先生指，近一年內生意持續虧損，加上租約3月底完結，業主卻要求加租逾兩萬元，加幅高達12％至16%。他稱，當時租此舖時已是頂位價，未想到業主更會逆市加租，實在無法負擔，故只能計劃下月結業。